男人提分手係咪多數有第二個？

唔係

同我一齊 我命令你

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

200%yes

不過女人就一定係

莫講話男人
女人都係

98%係
唔係有第三者都係變心
仲有2%話唔想害你 拖累你...等

女人都係

唔通無啦啦想自己打j咩

所以條女一日未俾人屌過，條仔都唔會分手

男人正常未搵到第二個係唔會咁快分手住

唉

點解要咁對我

les